[求救]ies問卷,各位巴絲幫幫手

小弟手上有份問卷希望各位巴絲出一分力
不過小弟並無丁圖,為此感到十分抱歉
但都希望各位幫手,萬分感激

去蘋果新聞comments 擺link
客氣啲 五個post最少有300個返嚟

Btw已填

萬分感激
唔該曬

done

Done

等我幫下你啦

我之前都係作數，分數都幾高下

我都係 最尾IES 差幾分滿分

已填

唔該曬

萬分感激

Ies緊係作數

哪那不分